又想同自己講聲加油

好大壓力，又成日極易嬲，嬲到係真係想郁手打人個隻

想打鳩你呢條濛炳！

辭左份工佢啦

唔可以

G持